要女朋友開水樽既男人算唔算人中之龍?

見到人地男朋友要幫女仔開水樽就有種優越感

好man

旺角地底百記個廁所門有一排用磁力鎖門,我地幾個男人等人開門啦。

點知有條女一腳伸開左度門等我地成班男人行入去。

條女真係好man

好父權囉